罷買行動愛國貼紙

和理非除左集會仲可以透過罷買經濟制裁冇人性深藍商店
有巴絲好有心整左個checklist出黎但咁L多鋪頭點記得哂？上一代上個網都唔識又點叫佢地睇左有冇問題先幫襯？
如果，我地整張「愛國貼紙」，什麼「支持香港警察嚴正執法」，「愛國愛港，止暴制亂」，扮藍絲去派俾佢地叫佢地貼門口，冇腦既佢地一定會照做以示對黨忠誠
咁大家一望門口有貼紙就知可以去第二檔

推

自推一下
（聽日推多一次，都冇人理就由佢沉）

最後一推